得罪講句，eason 個live 啲歌大半都又難聽又冇人識

低汁到

都唔知唱乜鳩